[突發] 見到有人 IG 背景係 KMPG

笑撚死
有手有腳正常智商就入到既公司都有人拎黎打飛機

原來係 KPMG

你好笑d囉

咁都有得笑

[突發] 鏗哥開咗新公司叫KMPG 想同KPMG鬥一番

叫柒馬威 ？

鏗哥繼巴士司機之後又柒一獲金

KMPG?

鏗仔係咪想我開個 “[突發] 見到有人 連登 背景係 Arup” 既post?

咪又係g